hi 淡友 (1124)

冇人開

網易

淡友post統計
牛過請
熊過請

有無人知ig 點鎖倉

咩事

入恒指

cls就快變上證

入恆生綜合指數 & 科技業指數

sor 冇留意我1001

美期升到

咁...
係咪抽升

見到6月26號開始

正路收曬風，掃貨。。

揸call 是咪傻人有傻福

所以呢2日未震散户d貨

好似唔係恆生指數

無計睇黎要轉身睇好, 夜期一開渣番張先

係喎

冇比佢震走

話唔定震倉，震到驚先掃呢

ig真係唔識，開張美期對沖住先

又想嚇鳩我

恆生綜合指數無人理

第一次聽

牛市買熊
食撚屎啦熊軍

唔對等有時一齊蝕，好仆街

跟左將軍做淡可以點部署

你唔係牛咩

人地走撚曬

Hi牛啊

升市唔渣唔通沽咩

唔識用ig，要荔枝巴佢地先識

淡友回頭金不換

257

8格走左牛
走完就感覺到禮拜一千升了

睇路啦廢淡

靚位入都走慘得過我要掛高1格入
好似之後升多3 4格

ray 巴琴晚就掃返美股?

新手
唔走成個weekend心掛掛

係呀夜晚2點跌成千幾點忍唔到搏彈
彈翻先再走本身想

想問牛過約得agent未

將軍都講左好多次唔好跟佢
佢轉身極快
除非佢講明過夜啦

無乜所謂賭場日日開

ig 又鳩chok

保險agent

重要野講3次？

重要說話 要講3次？

美期cls

永遠賺唔盡啦
今日你走就鎖左profit
weekend 大裂口容易渣都冇

屌
㩒左唔郁
㩒左三次

仆街 今日咁升得
盤前都冇哂位入

笑左

總覺得今個周末很危險
兩個禮拜前，侵侵講完野。會唔會有d具體措施出黎呢

no啦，你追番嗰廿k，已經係我偶像。
話說我仲keep住QQ沽，兩張。
頂，今日佢唔行落去。

原來印鈔機今日先整番好, 無事了

波指又嚟料

搞掂自己先講啦佢

佢邊得閒
佢過咗dalllas同啲大老傾campaign sponsorship

彈返少少又追牛
今晚又殺過

oh shit

紫巴放過我啦
跌左千八點仲唔夠呀

紫巴夠食就算啦

今晚殺多2200

係
早啲走多幾百又一個happy weekend

牛撚左過週末,好驚呀屌

呃正皮

話制裁香港 第二日千跌
之後兩星期升返有突

國安法仲好笑
WFC 照升

小注先，都要入少少

期權呀6月幾錢put？

買返對等既

點為之對等

Cls 我頭先先屌完眾安 而家又有眾安信徒黎挑我機
我都廢事覆

期貨，無咩點賺。沽佢我放心過沽指數。

認真
呢隻野炒下就得
你俾我實唔渣

邊有人賺錢會驚架

落翻90蚊就揸

笑撚死人咩

真係屌到廢事

今晚美股千升

未到星期一9點半都無人知賺定蝕

G chi
今天美股沒有極限

淡友又要做雞

咪你買左幾多張- 咪買返幾多張+
佢保證金會俾好小 你留意下

唔比開相反既倉一開等於平倉

哦 你set 返強制開倉 佢有得選

Yes
有得force open

所以未話call美期無計pair trade
又無另1個户口
又無得依家買牛熊對沖

咁撚op既咩ig？

唔明 咁有咩用？

唔想平，又預知可能有大波動，就鎖倉

睇怕夜期都開243

有阿 一黎鎖倉
同埋你可以做長短倉都得

姐係同1個户口+1 -1未鎖住唔會輸
係本身贏緊100點啦-1緊
係開10手牛就對衝翻升跌都無賺無輸
但打靶例外

我宜家setting 上都係較強制開倉靈活d
想平倉 係個圖度禁就最好
如果唔係佢會自動首先平你最早開既倉
我on9 過

但牛牛好似冇得咁做做相反就平

女人

熊過好撚怕

懷疑腩仔242call 左

見唔到有呢個選擇，係咪要更新先有

咩位打靶？

想知財仔台有冇人為左200蚊
去眾安開户口
我保證唔屌你老母

25300

美股fatfat ，今日淨係call都夠贏

夜期收市前已經不問價call咗

佢咪話238 call 左
我有跟佢

唔會打，但應該痛
你決定cut定回d再走囉

食咗再買

Miki 就258

重上250唔過份

今日返尾抽升太多，被迫坐過夜

倉位個度冇
你再search 返你想買既野先有

下星期港女會開幾多

盤前抽高 開市再熔斷多次

熊船重到

我就係search 左呀，我介面同你唔一樣

想知幾多
P牌睇唔到

7+1:10

熊皮牛

44比56

幾時先甩p

仲250
今次256喇

我入黎係想了解下今日有無人23900沽左？

升左成500 點，好on9

真係會有人咁做？

又黎，升太多點解唔斬呢？

有無人會咁on9

1730即平啦

上個post好似有人話今朝開市入左7500

18歲炒股真好
我18歲果陣淨係識打J

但淡友通常都係咁

一係setting default 做開倉
再係圖表度禁買入買出
你用an 機？

學精喇
尾市升穿DH = 好友力量強
短炒要即斬

夜期升到冇brake

上個post 問
有冇人知點解大芋忍唔撚住未夠4點就抽上嚟
出signal 比人買貨

原來頭先坐左成150 點
去左開會無睇住，
而家有240 點係手

唉朝早唔熊3690執格未贏20k，我屌做乜咁多手

大芋都要上尾班車

唔好諗喇
我尋晚諗到成四點先瞓得著
今朝鬧鐘未響就醒左

收工就去啦

舒服

成日同我一樣深潛喎

apple, 多謝師兄，花時間教我

你對3690有怨念，咁遲早出事，
我出事後完全唔睇佢先追返條數

美期回哂塘都繼續升

我都感覺到，呢隻真係順勢算

點解無咁多選項你係咪用新加波apple id down 落黎？

P牌推唔到
牛過

忙

搏miki再彈值唔值搏？

我都唔記得好似澳州？

又忙住屌條女你個肥佬

回緊你咪等見到開始彈先追囉
勿摸底

呂布之前推薦過呢間野

恒指公司：網易本月26日被納入恒生綜合指數

恒指公司表示，網易符合恒生綜合指數快速納入指數規則要求，將被納入恒生綜合行業指數資訊科技業、大型股指數、大中型股指數，恒生互聯網科技業指數。有關變動在本月26日起生效。

都唔係好明
納入左咁又點

夜期自high，跟升唔跟跌

有冇波推介

垃圾漢堡對家

6倍

今晚要食餐好

今日700走左熊轉慢牛

有肉哋 呢啲先好啪

買盤啦緊係

Sing!

下星期252 再夾過淡友

第三注點買㗎
買曬咁多樣先140?

呢招狠

波擔，買佢全場總入球比數

每注20雞

真係睇和喎你

哦
你事但中一條都回本

老美今晚升2000挾爆淡友

邊個師兄唔該認左佢

等睇一陣又高台跳水

放心 今日唔會

難得有人托上黎。再沽

紫巴真係睇得好淡

佢錢多

紫巴無論自己買咩都係話千跌

琴日殺完1800點就放過牛軍？點對得住熊軍

屌你人地爬左成個星期先千八點
一晚比你打翻落嚟仲想點

今日追沽個班

仆街 子言巴係度推人落坑
又波又馬

一野轟爆佢今晚2200

打左靶反手買熊再打

超級星期六

棍落

今晚幾段式下跌

5段式，
600》400〉-100》-800〉-2200

我咁睇
600 > -100 > -2200

逃生門

睇來差唔多

真心呼籲淡友做人要面對現實

24310 -1

轉燈

巴打你都好慘下

今晚睇嚟高開然係又落返

手已反

今晚又黎

哩啲冇撚用架喇
莊家玩晒

咁大棍嘅屌

入左熊姐好彩

跌到仆晒街

星期一朝再講啦

邊到仆晒街回嗰少少

重牛？

暴跌近百點 股災

熊gel

星期一食和牛

頭先買上而家轉沽
睇下淡友係咪堅

星期一你就知咩叫做雞

又反v

美女開市都唔知點

傻淡話要回調嘛

佢問我答

100-200$姐，唔好買太大

熊gel

希望大家過一個開心既weekend

傻淡最黑暗嘅一日

買？

升唔起

星期一邊個笑都未知

今晚美股會棍上

連燈指數

我諗住買

竟然係牛船重

仆街了

學牛叫

唔夠錢玩哂美女同港女

屌你都唔夠錢

tplink 好似係支國貨

賺咁多錢買netgear 啦
筆直幾多
屋企幾大
多唔多牆

...旺少，部機ps5黎，key隻tp-link個字落去呃老婆係router過骨

屌佢可以真係女人

洗乜呃 真男人係條女個銀包拎錢黎買都得呀！
利申：a0

條女還條女，老婆還老婆好大分別

有老婆再係條女銀包拎錢買先係識玩

佢真係唔知㗎喎

私人戶口

屌你咩
冇睇ps5
邊有錢買呀輸到咁
我會玩到ps4玩唔到為止

嗰陣ps4都係讀書嗰陣供㗎喳窮撚

美國佬訓醒，開始沽返落去

而家又人踩人咁走貨..

熊熊哈

夜期瀨屎

升咁多回仲唔入

深圳普聯科技

會唔會跌返去23500
輸好多

晨早走咗琴日啲貨

仲唔入翻等幾時

升翻 冇事lu

大師話今個月無咁淡

屌 含得

屌
佢
老
母

收到風。今晚千跌破地獄

「突發」人大常委下周議程不見港區國安法惹起揣測

升

又升

美女自無限QE後開始玩爛個市
以前美女邊有咁多幾百點上落
而家差不多日日都四五百點樓上波幅

又升。。

3月日日二千點波幅

經過3次熔斷之後，所謂千升千跌已經係一笑置之

嘩升撚到

真

熊gel得未

今晚千跌！

尋晚原來係牛2最後一震，星期一直接牛3棍

淡友又做雞

好撚慘

先取238！！！

好在走左注沽
平手走哂

但係連指係牛

道指
Cls

次次都係拉低再上

夜期棍落

等陣再睇
打大交

有無買個股牛熊？

有買美股期權，琴晚買，賺咗一倍

美期升700
港女先110

屌有無5雞？

買好少咋，啱啱學玩，賺得三萬幾

仆街仔又唔提

又打大交

尋日美跌1800
Hsi 先178

咁計港女升多咗喎

熊軍88

慘過做雞

熊得末

今朝引熊過週末
星期一開市就裂口高開啪啪啪

一日跌一日升，阿婆都識玩

港女回得好快

港女做乜唔跟升

美股唔會倒跌掛

恆指個adr準唔準？

唔使倒跌 淨係升少幾百都夠港女插到落地獄

大戶究竟一日要打幾多場大交

用IG終於贏錢

咩操作

186入左ba玩吓

25700開張即日期權long call

Btw，點解沒得set倉？

買升？

唔識玩期權

美股從來都買正股

DJ今晚唔穿261都幾危下

正股又夠賺

萬升 支共打仗
對峙再起！印度向邊境增派坦克 中方運送數千傘兵、裝甲車

走鬼呀！

美國佬: 反彈小小好清倉啦 空軍食埋早餐就返

岩岩先收到上網 做乜dji得返25800點

尋晚跌1800幾點去到251，而家升返

tsla咩事

miss曬 旺巴呢2日戰績還好嗎

輸到仆街

夜期跟趺唔跟升既喂

佢唔係7200咩
今日應該唔係輸太多

準備暴跌..牛軍快走..走走..走走..

升升升！！！
低走夾淡

wa 港女轉燈

美佬向下

我個7200係尋日入㗎屌

好彩你冇玩
輸撚到你仆街

傻牛

仆街中伏

美國熊軍開工

收市都抽高左啦，而家回少少，淡淡仲輸緊

我諗緊去完旅行之後抽身離場定繼續試下賺生活費 因為之後應該無工hea到返hk

Tesla

如果美股倒插 應該好多買美股既人要跳樓

矛事矛事，震倉姐

20000 點買上黎個d 應該唔洗

沽咗咁耐，郁啦

一日玩一注

最恐怖唔係轉燈。係轉完燈人踩人式散貨。再爆倉式散貨

你又沽呀?

紫巴又然

咩位食

今日港股熊過，怕到仆晒街

259 258沽咗好耐，好彩贏到

白皮豬，除左買貨on99 好齊心之外，沽貨都可以好齊心

5段式
呢排收風咁準

同我轟落去。沽爆佢老母

原來係你！

牛過真係中曬伏

你預怕埋星期六日啦就算今晚千跌，星期一都可以升300點，你要有心理準備

DJ真係硬

抽高成百點，回得十點，都叫中伏

震倉驚西

Qq Aia唔崩我都係冇糊食

打仗啦準備好千跌未

我啖友黎

硬淡賺大錢

道指轉燈先驚啦

點轉都唔驚
過完weekend 點都升

今晚鋼鐵尾巴格局

我都係呢個位，博佢唔穿260、261

熊軍

信念呢，震2震就驚

笑死

引牛入室

出曬界，睇唔到個底喎

截止22:51
牛：30
熊：19

DL根本未出

今晚唔加沽，唔好話自己係淡友

加埋我牛
投唔到

我259沽左

星期日尾場 陽剛武士 追數精選

加埋P牌
牛：33
熊：19

加左3張沽，垃圾港女

插...頭也不回

嘔返400 點出黎

我淡友，我熊過

恐慌指數急抽

係，買乜打乜

回頭了 可以一試

慢慢就慣

大把人睇啖咪一齊沽先會跌架嗎

你熊過weekend點都要驚啦
就算今晚美女轉燈
星期一早盤抽翻上嚟一樣帶翻港女上嚟
熊過weekend 點都要驚兩次

我沽DJ

原來牛熊仲係4:6比 今次直接殺落24300 打2000張牛證

挑，比起4點嗰陣先跌左幾十點

我都係

係咪咁計

你又有d 道理

靜啦又燈

熊想gel

熊過依家仲震緊
見到將軍比對家俘虜
作為小卒都唔知點算好

今日入美股既人慘慘豬

好嘔返今朝個400點出黎

連續五日比人開對家打靶

真係好撚黑

今次買左牛

無錯 今日冇事發生

尋日放完止蝕 今日再入再比人打爆倉 購買力應該消耗得7788 斬倉freefall

對唔住
幾十點我都要
可唔可以比番我

道指轉燈就精撚彩

夜期夠薑落240

空軍集結緊

插得好狠

我24.2蚊sdow

咁跌得

有人食早餐遲到

轉燈 再升番 自編自導自演姐

今晚再跌1800 高低波幅2500點 OK?

叫咗你出少句聲

黎啦黎...可以講既係..一轉燈..會用3倍速下跌

陰公
彈2%引好友係到夾

Om吉，今晚期指係咪會穿前底，
238

港女其實想點，升同跌都少過美帝一大截

表演緊3月果段幾日跌成萬點

應該無咁易轉燈掛，仆街

牛軍要試吓信念崩潰既滋味

cls 咁早轉燈...

等制裁一獲過

好多間沽空機構同我一齊作戰緊，一開市沽足一個鐘，手都濕全部人

屌
原來放工盤前落咗BA
完全唔撚記得

突然間電話震話入撚咗
屌呀！
盤前入撚到賺到仆街
依家入撚到就等插水

我走左去沽恒指
但原來美期大爆炸

今晚贏錢，就拎100點試吓你

希望你隻q牛唔好咁近

好精彩

miki又送錢

tvix

大家 加油 賺多d
（空倉一身輕）

Miki世界大戰咁

睇咩位。。好似好大獲？

我試左

睇吓又食唔食到轉200點

日日都有人沽架啦無咩野放心，今晚執唔少

TSLA睇幾多？

收隊

呢個deep v 成200點

推緊，我硬覺得洗緊盤

今日終於贏

我都想240比我買上

未

唔講以為今日係四巫日

唔玩喇

比返d 錢我

熊軍唔係好串嘅咩
而家Deep V 反彈補裂口
我們一起學牛叫

比佢回一回氣，見到佢掂升軌底，即彈，希望插得穿

我散戶睇啖跟沽，都係比返沽空機構黎

今次反彈都幾有力

美女幾時死
跌啲乜

道指5分鐘200 點
唔玩道指正確一棍比人打死就有份

牛軍仆街了[sosad][/b][/size=6]

到我目標位

240

今日食左500點

食左先
300 點恒指都唔錯

正

我今日中左伏
Overall 應該執左400 點左右

高j左

畫雙底?

同我大大力沽穿佢..今晚暴跌2000點

尋日連續畫左兩次

我沽緊道指

我係247 左右開過震走左
轉左去沽恒指
算啦都唔錯

無睇條廢港女搵唔到食

miki又開始打大交

預咗開市實插

今日沽左幾轉dj執左900點

諗番自己今日好似12 點左 係253 左右買過上
貪心gei 話而家要倒豬
所以真係要take profit

你琴日話跌3000

執緊4000點

果邊吹緊打仗 有撚排跌了

淡友最後逃生門 5分鐘得起飛

今日其實都易玩
係今朝自己on9 沽輸左百幾點
好似追番哂有找

今日都執到3-4百個

尋日今日都易玩
今日反彈好正常，尋日跌1800點，今日用0.318計彈到上260鬆d，唔穿就沽得

睇隔離美股post d 傻散好撚好笑

240 攻防戰
唔玩啦要坐過weekend
美期又唔敢入
我淨係夠錢坐400 點

自己定公司

都唔係架，一開市我沽空緊，點知升到800點果野手都震

公

尋日我恒指道指雙開
都執左900 點

我了

恭喜晒

爽到就快爆

呢個閪位冇本事食，離場觀望下先

我沽左夾到仆街反左手
岩岩好追番

睇21000 ,

哇

你玩緊美定港女？

好似執左7k 左右，我用2500 蚊港紙本玩

兩面都有玩但主力港女，美女太閪。。

一錯就一百點起錶

老美一閪就大波幅舞上舞落夾爆春袋

一收工彈返60點，我力量大約對dj有69點影響

我今日買上已經係
254 定253 一棍打左150 點走
無斬到坐番上來，有d 運

行得好快，我唔敢玩住
應該唔再入場架啦除非好靚位

miki一掂252位就有人頂返上黎，空軍又沽落去，打大交咁款，我收工了，冇本事食

V佢老味

miki 如果穿到251有得諗

呢個位買上好過買落
但唔啦trend 係向下

我都等緊位再沽

我都係

好耐沒入錢

唔啦miss 左頭先259 就要放棄

v佢老美

穿251先再諗，而家神仙打大交

我50點咁食，錯咗兩次邊，差啲輸番轉頭

彈得好快
睇下等陣點
可能要玩到3 點

係街無沽到，只買上

彈高d反而仲好，又沽得
佢係個個閪位磨反而冇位入

上呀

前排高位正股出貨先今日咁有力沽，都用咗8位數黎沽dj成份股

雙底 gogogo

傻淡出黎

咁既節奏邊個仲敢入市，由佢隊算啦

點解唔聽我講？

富貴險中求，我入

小妹我開市高位入左求屌醒我

痴撚線，大V彈

買波先

150點算
星期一再玩

我無沽啦係咪因為咁

預左，252個位支持力好大，插兩次都插唔到就彈，彈上去又比空軍沽，神仙打大交，觀望下算，冇本事食

啱啱沖完涼
發生咩事
跌完喇？

我食多100點收手，夠今個月還卡數了

想知你信用額幾多

係，果野我都破唔到，買盤太強，放棄果時反彈力大到都賺少20萬美

剛剛返屋企

夾埋？60-80萬左右掛唔知道

美股係咪v緊上去，順風車執少少有冇得諗

同男「朋友」出街？

大戶神仙打交，勿落場

梗係講最大嗰張㗎啦
我申請十幾張都有一球credit 啦夾埋

你望下自己個名

我就唔太敢，呢啲位一夾就100點起步

呢d時候等佢地打飽先再算去整宵夜食下先

女中同呀今日

255 打緊交
252又打
遠觀不可褻玩

沒留意好似得50幾

女中同正唔正

同李絲差唔多

個得字好惡。。。。

好肥

無打啦信我啦依家比人沽空既反彈黎

保守估計上返256

嘩
大户

咁多

我唔係好明乜嘢係沽空嘅反彈

女女女完依家佢着返衫

學生信用卡都唔差

沽空平倉食糊會彈囉...掛？

借完貨還貨比人

只係希望唔好升太多
留啲啲星期一早盤升

屌加埋人地問你單張幾多

彈散

係，彈鳩班追沽傻散

我最多個張好似得60k

唔知

我又唔會簽爆卡

計埋息得2百5個美金

下，點會，我恒生張enjoy卡都16萬幾

我得1m

你10m我都唔出奇

我張張都無交income proof
我用緊d 咭都係十幾年前岩岩出來做野申請
佢寄信來叫我借p loan 就球球聲但張咭得幾萬limit

將軍
可能你中文唔係幾好
你個數大過人地咁多
你係唔可以用個"得"字ok?

個得字好惡

屌我笑得好大聲

我入到嚟

?

果然未彈完
呢d 位開始可以睇下

對唔住

係

屌彈完先睇

我老母同best frd都係做護士 好撚正常

有時信用卡個額卡中心亂比
見過有人收入唔多但個額開到好大

圖都冇張

我就唔建議大家相認你哋認得我就算啦，個感覺會好奇怪

乜呀想要咩圖呀你

我點知邊個係你

屌，我老婆屌我做咩係側邊傻笑

火雲邪神就係佢

呢d經常有，我笑唔出

條j 好粗

唔係光頭
戴眼鏡

你地認到就試下

好

Btw，我真絲

個陣北大嶼山醫院岩岩開
成個a&e 得我一個人
個醫生仲好笑，我拜山割草斬左落自己隻手度佢笑9我

你中文唔好，幫你修正下
個唔字擺錯位

子巴絲唔係頹頭絲咩

又自爆
驚你比啲痴線佬起底
小妹好擔心

你入得翻u 先好出嚟

仲有2個清潔姐姐

小妹都係真絲
ps5都以為係router

佢開張我都未放榜

睇太多av

屌你考緊dse?

禿頭子言絲間鋪開張係咪送花牌㗎？
個處名好搞笑

賣早咗

咪玩retake

火雲邪神

SH

話

Dllm 咁細個就走入來呢度
誤左你人生

推啊

經驗黎嘅

做唔做暑期工

太公開不了

你老美真係痴閪線，彈足400 點
上下洗，唔洗玩

252 追沽個d 咁就比人夾左400 點

有溝過護士？
定屌過

都冇喺財經台覆覆下去咗成人台度睇啲野流出黎既方向去買牛熊

咁細個就比人夾到懷疑人生

岩先ig 係咁dji -1，我睇量巴咁做
執左勁多

佢翻4點㗎喎

幫你吉ok?

建議你出返去讀好啲書
搵份好工

都話Partner
你咁講我朋友佢會好傷心

貼個回帶記錄出黎先再講啦

逃生門又開

係咪可以order做淡慘過做雞餐？

-1 試沽過weekend

出到嚟發現係識嘅咁就仆街

撐你

好似可以諗下啦

我真係恭喜你

睇下點先

有老婆既絲

報倉時間
25666-1
20點止

勁

牛軍有救

信我

咁快手
我諗住等呢枝先

我條女係護士，無咩特別

歧視同性戀

借嚟炒股
why not

幾多就唔爆啦

um…

試下姐

低位+1緊呀點信

有排都未開學
開學就玩淫camp上莊啦
邊得閒玩蓄生

痴撚線
真。摸頂

你咪再扮，大大碌鳩扮女人

美女咁鳩閪唔敢玩

成日都同你買相反

其實佢已經食得

一張姐

連登係可以好好做自己嘅一個地方
現實冇得咁on9

屌出針，無得玩

中左止賺食左好彩

無嫁，我有止賺位無乜所謂

不了
咪又係自己錢

咁有信心

係人工高d

夠唔夠100 點

跟

唔玩蓄生邊有錢租架林寶揸去玩淫camp

好辛苦，

加油呀麵麵徒弟

夠勁負碌
原本沽個陣都諗住會中止蝕

佢細醫院都ok輪更咁啦

岩岩食哂成棍

有冇諗過今年啲fresh man 先18歲
林寶同kia都唔識分

應該可以放棄，睇來要等到1點後

轉頭睇位岩位既話再摸多次

會唔會太勁

後悔讀u冇玩淫soc

咁會好好笑我冇野唔見得人，所以真心唔怕

去買架boxster 扮大枝野啦
幾萬蚊就有部Porsche

彈返400上黎

直接宣佈星期一係大屠牛日

你真係諗多咗，鬼有咩淫ocamp

屌你成日同條女爆房都夠數啦

有女就收心養性啦

我有上莊，忙到仆街
而家諗番都唔知上來做乜
女又無食過

咪就係

以前有玩就冇遺憾啦
依家條女都係讀u 識嘅

借錢玩就咪啦

真心，識好多人借錢炒都輸身家，唔建議你咁做

初戀？

依家啲人咁乖㗎咩

女女隻手仔都好似無得摸
浪費左好多日

一定要玩嫁咩？

我心諗呢條友係咪我個年代，
考al?

唔係呀
中學點會冇拍拖

跟雞哥去摸下女女隻手囉咁

睇來得我係垃圾F5仔

屌你我去到讀year 1 先第一次拍拖

有淫camp 玩你玩唔玩講真

1分會考路過

我無讀大學

我都唔記得玩過乜
但肯定無淫野

人生贏家喎你

以前最多玩到口傳波仔 算唔算仁camp

想玩美期可以喺邊到玩

我老婆讀左幾個月就quit u
佢話唔岩佢讀

出現了，言兄既額頭

我冇玩美期你當唔到我燈喎

下？

你又結左婚

M 字雙頂

贏鬼

玩下膠姐唔好嬲啦

食左先講

唔玩

想知仲有冇呢啲？

依個好似係hkcc???
仲有冇依啲嘢玩

最快最方便同最仆街都一定係ig

美女真係好癲，唔知幾多人會jump

iPhone x咁樣

咁差咩

等專業嘅答你

太豬真係不了

竟然

唔係shitty咩

豬扒都係肉，好過去自濁

畫埋佢隻耳仔

睇下形容既豬係點姐

起碼唔好肥先

我唔係影片入面

Btw，kiki係我好朋友成日打麻將

預左呢個，係酒店無野做d空姐

真，好差
我真頭連諗都無諗過食佢
好似去到year 2 有另一個，都幾靚，係我房死都唔走無訓落床，果然已經拍緊拖又係無視左佢，淨係覺得佢好煩

太瘦未必好

你又係廚師？

我到而家都無後悔過
食左先後悔

g 持
subscribe 左

正人君子

讀完大學就知其實大學冇乜用，重點唔係知識而係思考人生同explore唔同既野，唔讀大學一樣做到
用學歷歧視人嗰啲正on9

點考機師？

我唔識講，眼細小肥咁無身材咁上下

最緊要係經驗同處事態度

巴打應該好撚型

咁都真係幾豬下應該

我老婆係我初戀

唔係讀神科根本冇撚用

呢個真

點解我無咁既下屬？

kiki正，如果我男朋友都係kiki咁就好喇

最緊要dem beat

屌

你老婆係你後面，睇嚟好火大

興去露營

唔型，毒L 樣
出來做野你就知其實溝女係唔駛型
用把口，以前有個同事好樣衰，靚仔過8 兩金少少但老婆好靚仲要係公司食左幾個女同事，我就知其實唔關你個樣事

屌你咁有錢
洗乜要下屬

好危險

佢唔知我上連登

成功變左淡友心事台

咁撚直接 相頭點先

最緊要比錢
免費嘢最貴

屌掛住吹水無睇巿
算啦個位唔係好靚

呢個post經常轉營，一收市/無人落場/妹市就自動轉傾其他野

用口

同事唔好啦有手尾跟就仆街

我都miss左，由鳩佢算

真
唔尷尬咩？

佢好堅，連公司hr 都食埋dllm
Lunch 同佢去試泳衣cls

算啦由佢，呢2日都唔錯架啦

Broadcast message

我表達左你嘅愛意俾佢聽

翻譯

叫佢入嚟一齊傾啦

我有次都差d 同公司同事出事
好在我夠定力

我有錢都無人想埋我身，係咪我太柒

睇嚟我要轉行
搵條女睇下都冇

你太型無人咁埋身

埋咩身
比錢啦

嫁醫生同嫁警犬個樣咁大分別嘅？

咁？

屌小心比老婆睇到呀將軍

都唔係好尷姐 我之前試過 不過幾個月就轉左工

佢唔上連登，佢覺得係on9地方同浪費時間

有冇咁多廚師

你老婆係到，邊個敢埋你身
再者你老婆咪埋左你身囉

屌你老母講講下又跌翻落去

只要有心
人人都可以係廚師

我溝返黎架佢屋企仲有錢

我女朋友屋企都有錢過我屋企

分房炸 傻豬

同我對賭輸死你冇錢交學費

我老婆都有錢過我

佢屋企好似有4-5個單位供斷左

乜春

印度佬自拍吖嘛...

滿心歡喜睇譚德菜

翻多幾年工就開始食軟飯

個個都咁撚有錢 我出返去先

痴線我意思係如果自己黎緊既另一半係好似佢咁善良同錫女友就好

咩位打

238

巨棍扑落黎

新post

hi 淡友 (1125)

收聲啦屌

而家夜期仲有241
唔駛咁擔心，美股252 好硬

屌笑死

咁撚多嗲
依兩日去買定數錢機啦
有排你數呀

除非你係專科要考牌個d
識人好過識字
唔好隨便得罪人
你第時唔知有無機會見番佢

依個世界太多窮人搞到更多有錢人

原來數錢機可以數到斬左嘅手指

無錯 讀到大學要擴闊社交（唔係食女）

香港太多有錢人
幾百萬真係唔志在

我老婆個家族都係收租，不過全球性果種

都係埋身一種

屋企廚房幾大？

人比人，比死人

有錢真好
我都要比心機
雖然都唔打算要細路d 錢都唔知比邊個

你考起我，我連自己屋企幾大都唔知

個個都有個好老婆 補倉
遲下跟你搵食

屌個個都有家底大戶 原來我真係傻散

助養我？

不嬲唔會比較

你睇下你型到

蘿莉巴有50路泵水，佢仲勁

唉，同病相連，btw，唔知點解我識親嗰啲都係有錢女，唔係有幾間舖，就開工廠屌

家家有本難念的經，唔同層面既人煩既野唔同

又真係
有錢佬仲多野煩
我唔覺得佢過得開心過我

將軍要帶領一班熊軍

講起子言巴
個花牌點㗎大家
同埋講起相認 諗起連登金鐘m記事件

幾年前買落唔記得咗

你過多幾年就唔係咁諗，我啊叔都係開餐廳，佢去到49先生小朋友

依家住公屋先係人生贏家
我喺屋邨都見過有法拉利真係痴撚線

而家要錢可能用來移民

算啦，好難籌錢

除咗二世祖，我地真係要做先有咁既生活

都係
有得住我都想住

我得閒覆post我一定出料，我料都算有一半贏

公司老細個仔
係好有錢但極on9

隻牛唔洗打靶
自己訂個比你又點話

交個千零兩千蚊租
得閒去下日本幾過癮
冇乜壓力

有錢人好多都幾on9

here

棍絲

希望唔使夾淡

家底，大户，老闆

得我打工

我都打緊工

在我立場上，去做你鍾意做嘅嘢，但係你唔好後悔，唔好因為搵唔到錢/辛苦，去放棄，就算幾差都好起碼都要做一兩年，你先至去認識嗰樣嘢係咪真係唔適合你，朋友，萬事起頭難，唔好諗咁多，你仲後生，試多啲野

我夾

得我翻學